其實駛唔駛檢討下咁多次比差佬捉人既情況

呢個LIST真係水蛇春咁長
唔好追散水狗呢D就梗架啦
唔好以為商場安全
真係每刻都要有安全意識

PUSH

盡量多做文宣

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

不會死磨同一地點
對面唔郁慢慢等次次都出事

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!